黨鐵冇手足！！！

觀塘線 (黃埔至彩虹)
荃灣線 (荔景至中環)
港島線全線

要人啊

唔好
a4紙 塞鐵

唔好齋遊！少人唔好格硬阻門！做嘔吐師！！

全撚部和理非同我去黨鐵唔同線既起始點